尖咀有狗車駛向海旁

好可能去緊碼頭，手足小心

頭先搭車見到去到太空館，影唔切

應該一架衝鋒兩架豬籠,有冇巴打救我老母

唔洗 岩岩見到到左碼頭

巴打小心

各位醒定啲唔好比人捉到痛腳